（法律問題）取消疫苗預約嘅人犯咗邊條國安法？

唔識,待解答🙏🙏

犯法就係犯法，捉左再通宵慢慢審，愛國者治港💪🏻

冇犯

是Q但啦, 而家用國安法告得冇證據都上到庭又唔比保釋架啦

唔尊重國家對香港的關懷罪